美國副國務卿克拉奇：中共必須為攻擊香港言論、新聞和集會自由負責

開波未

美國駐丹麥大使：

開始儲氣出招 ?

有冇得制裁有份送12港青中個班飛行唔知咩人，佢直情係夾埋中共做9人wo

美國駐冰島大使：